有朋友確診新冠肺炎，⋯⋯

想問下點樣先知佢入咗邊間醫院？其實想了解下佢嘅情況，無奈冇咗佢電話，問唔到佢本人⋯⋯

試過打去衛生署同好多間醫院，但是問唔到⋯

應該點做？

武漢肺炎呀重作啦

問其他有佢電話既朋友

梗係問唔到啦 隻病叫武漢肺炎呀

吔屎啦你

電話都冇唔方熟啦

有問過，但未覆我

打算諗多幾個辦法問

因為我轉咗電話，佢個社交平台好耐冇更新

人地都唔想你煩佢啦
有事先搵人

新你老母冠肺炎

如果你冇心幫忙，你可以唔使覆

依家人命攸關，你就走黎搗亂

新你老母

冇人想幫你
新你老母冠

⋯⋯
是佢有事，我想搵佢⋯⋯

搵佢做咩先

想知你可以點幫佢

冠你老母

唔講武漢肺炎，此post已完

你朋友入咗火神山醫院

會唔知肺炎是大陸傳到全世界？？？

個個淨是是到屌

探病

關你差事咩 中國武漢肺炎

我病嘅時候唔會想咁多人打攪我
有屋企人同埋最親最親嘅人就夠
覆你答你都要用力

起碼佢唔使咁慘是醫院坐監咁，食醫院嘢

帶個外賣俾佢，見下佢 起碼盡咗朋友嘅義務

唔好阻住人休息啦

樓主係垃圾

佢可以唔使同我講嘢，起碼見到佢冇咩事就放心

傻撚左咩你 確診左仲比你探？

依家話你講撚錯個名呀
係咪唔撚屌得呀

證明佢係on9既
此post已完

當你地有日不幸中招嘅時候，你地就會明個個遠離你地嘅個種心情⋯⋯

好心你地唔好咁現實，如果是你中招 希望你是醫院孤獨到尾

我預咗，對我黎講 我條命冇咩大不了

死唔可怕，可怕嘅是 對中招嘅連一件應該做嘅事都唔做

我係你個朋友真係心都酸埋
連佢中咩病都講錯

朋友

改返做武漢肺炎先啦

你啲廣東話錯到不過廢事教精你
返去BabyKingdom/香討求救啦

拉

冇呢種病 sorry

新冠肺炎係咩黎？

假膠？是乜9

鬼唔知是武漢肺炎咩？ 我應該答covid-19 先顯得學術d

垃圾 po 拉。

中共病毒呀重作啦
武漢肺炎都唔夠

武漢肺炎呀

樓主警察

樓主全家武肺

憨鳩 你唔搵佢佢就會死？

假膠

條撚屌係咁是是是睇到好撚辛苦

呢個真 道句歉咪有人幫你囉 係都要即刻駁嘴

連名都打錯
邊有人會幫你

應該係屋企悶到冇嘢好做好想俾人屌所以扮假膠 少煩

點解你啲用用詞咁撚柒奇鳩怪

好撚似大陸狗扮香港人打廣東話

乜撚新冠肺炎無人識呀

祝你老母都中埋

帶到咩？

中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
好重要講三次

粵語都未撚識用就返上支那啦

點解要叫新冠？
最新冠軍武漢肺炎？

死咗你自然會知

係武漢肺炎

On9樓主 想探傳染病病人
咁都上到熱門
拉

中國武漢肺炎
中國肺炎
中國病毒

幫佢人工呼吸

收嗲啦

你地對自己友就是咁？ 真是o咗嘴 打錯咗幾隻字，唔錯都錯咗 你地唔是睇個內容，而是睇個標題就黎屌

支那人

你起底咪知，咁樣老屈真是第一次見

憨鳩 正宗支那人思維
你唔撚怕中支那肺炎
其他人怕呀 屌你老母

新你老母冠咩

係支那肺炎

樓主最on9係唔知自己錯咩

唔係笑你唔識

大家前排先因為個名廝殺左一輪..你而家又衝出黎7

唔係唔想幫你..

知你又唔撚講？講新冠做乜柒

我又冇話過去完醫院就出黎周圍走

屌你咪屌你，點撚樣

成班知唔知乜野叫不推文

咩叫新冠？
新亞我就聽過
香港冇呢種病，要問去支那啲論壇到問

你都識講肺炎點撚見

我早排有朋友出事，我冇用連登幾個月

問題係你感染咗會傳染畀其他人呀，唔好咁自私啦，幫有好多其他方法

唔好撚鳩啦 佢隔離緊
你送外賣又要護士送
加重曬人地workload
你日日去醫院 中招機會又會增加
食幾日醫院餐唔撚洗死架
唔好咁撚自私啦

我覺得係啲垃圾喺屋企冇嘢做喺度扮大陸狗打錯字博人注意喎

咪撚浪費醫療資源啦

即係你探完病直接住院咩憨鳩
搞鳩埋班醫護 自私撚

講撚到人命攸關
你估無你去探病佢就唔會好返咩?
電話又無乜柒聯絡方法都無
正常FRD都有FB IG啦
都唔方熟啦
睇到自己咁撚重要
分分鐘人哋都唔記得你

「喂 企開啲啦 屌你老母」

我希望陪個fd一齊死

就算唔算熟都好，因為人哋幫過我 我冇可能咩都唔做

醫院普通病人都俾唔比探
憑咩俾你探一個確認者

我淨是對唔住犧牲嘅人，我冇對唔住香港。

你一係問佢屋企人，一係問下你啲朋友有冇佢電話號碼，打去醫院衛生署做乜你又唔係佢親屬，或者你知佢住邊個話去佢住嗰區附近嘅醫院慢慢搵。記得做足防疫措施

btw記得叫返武漢肺炎

有啲野係要早啲計劃

鄧你老母慘 生著你個弱智仔

你呢啲咪講嘢唔撚經大腦囉

其實鬧一兩句咪夠囉咁多時間不如去推特幫手打國際戰線好過啦

識著你咁嘅朋友
死咗都彈返起身啦

武漢肺炎